點解冰島得30幾萬人可以入到世盃

Hk就

莫講hk
贏國有北方人體格都仲未湊到隊似樣